<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="textview_onefragment">Шёл 318 день потруля. Мы летели еле успевая по графику. Эта вылазка была достаточно затянутой, мой помощник Оливер хорошо себя показал на прошлом аресте.Все, впринципе было хорошо, по пути, конечно, было пару поломок, погоня, несколько арестов,  проще говоря - ничего нового. Кроме одного. Сегодня нам по пути попался корабль. Внешне, он схож с нашим.
\n \n- Командир, этот корабль не отмечен на радаре. Нам попробовать связаться с ним?

 </string>

    <string name="textview_trifragment">Мы пытались связаться с кораблём, однако ответа не последовало. Доложив об этом нам дали разрешение на высадку и обыск, так же нам дали ключи доступа к кораблю :  11201. Мы решили состыковаться с этим кораблем и провести его проверку самостоятельно.
</string>
    <string name="textview_fifefragment">Обойдя уборные  с Оливером мы заметили странную вещь: абсолютно везде были разбиты зеркала, это очень настораживало меня и Оливера, нам стоит быть на чеку.
Последняя комната находилась рядом со складом,  мы с Оливером решили проверить и её.

</string>

<string name="textview_entship">\n \nПри стыковке  неизвестный корабль запросил ключ доступа, который ранее нам сообщило руководство
-Капитан, введите ключ доступа
</string>
    <string name="textview_recall_key"> Видимо, необходимо ввести код, который мне недавно сообщило командование...На сколько я помню это было \n 11201
</string>
    <string name="textview_fourfragment">Доложив об этом нам дали разрешение на высадку и обыск корабля, и так же нам дали ключи доступа к кораблю :  11201. Мы решили состыковаться с этим кораблем и провести его проверку самостоятельно. При стыковке  неизвестный корабль запросил ключ доступа, который ранее нам сообщило руководство

</string>
    <string name="plotfive">Что там?
- Сейчас посмотрю. - Оливер направился к ближе к статуи, как вдруг на мгновение выключился свет, когда он снова включился, я увидел, что статуя снова сдвинулась с места и смотрела глазами прямо на Оливера....Но, что происходит с Оливером, он стал покрваться....камнем
- Оливер!!
 </string>
    <string name="textview_passinput">Ключ доступа оказался правильным, интересно, откуда наша руководство его знало? Ладно, сейчас это не важно.Трое с экипажа отправились со мной, Амалия осталась на нашем корабле. Мы успешно вошли в корабль.
Тут явно было что-то не так. Внутри никого не было, никто не отзывался на наши голоса. В каюте тоже никого. Все будто испарились. Хотя, возможно, эвакуировались?
Нужно проверить весь корабль.
</string>

    <string name="textview_sixfragment">Мы с Оливером уже начали ухоидть из этой комнаты, как вдруг оливер громко окликнул меня
-Что случилось?- не успел я это сказать, как повернувшись увидел Оливера, статуя держала его одной рукой за плечо и смотрела ему прямо в глаза, Оливер тоже смотрел в глаза статуи... Как вдруг оливер стал покрваться камнем, он буквально каменел на моих глазах
- Оливер!
</string>

    <string name="text_etfragment">Я решил расмотреть груз. Фальшивые номера, фальшивые коды, из настоящего вероятно, только сам товар.  Однако меня не покидали мысль о том, куда же все пропали, почему в патрульном корабле контрабанда..?
Мои размышления прервали тихие шаги позади меня.ппппп
Я обернулся, и прям позади меня стояла одна из статуй.
- Что за..? - удивился я.
Я отвернулся и снова повернулся, статуи и вправду двигались в мою сторону. Если присмотреться, обе статуи выглядят похоже: силуэт некого человека, который прикрывает руками глаза. Однако..  Мне кажется,  или у ближней из статуй приоткрыты глаза?
Я присмотрелся, и да, я был прав.
 </string>

    <string name="text_nefragment">- Что там? Я наклонился ближе, и, посмотрев ей в глаза мое тело замерло.
- Что зачертовщина!? - Начиная одновременно с ног и с головы моё тело начало покрываться камнем. </string>

    <string name="plonone">Думаю, нужно проверить склад. Взяв с собой Оливера, мы направились в конец корабля.
Нашему удивлению не было предела. На складе мы увидели нечто занимательное: Ящики с драгоценностями, слитки дорогих металлов, какие-то артефакты,  и что самое странное, в углу комнаты стояла статуя. \n- Мне кажется это контрабанда - сказал Оливер. \n- Думаю, ты прав.
 </string>

    <string name="plottri">- Хорошо.
Мы начали осматривать груз подробнее. Фальшивые номера, фальшивые коды, из настоящего вероятно, только сам товар.  Однако меня не покидали мысль о том, куда же все пропали, почему в патрульном корабле контрабанда..?
Мои размышления прервал голос моего помощника. \n- Ам.. прошу прощения, но разви эта статуя не стояла в углу? - посмотрев на меня спросил Оливер.
Я посмотрел туда же, и, что странно,  но он был прав. Статуя сменила своё положение, она стала ближе к нам, но как это возможно? Быть может на корабле кто-то есть. \n- Как это вышло? - удивился я. \n- Не знаю, пока мы не видели она как-будто бы пододвинулась.
Мы решили отвернуться от статуи и резко обернуться назад, статуя и вправду двигались в нашу сторону. Если присмотреться, она выглядит как силуэт некого человека, который прикрывает руками глаза. Однако.. \n- Командир, вам не кажется, или статуя приоткрыла глаза?
Я присмотрелся, и да, Сержант был прав.
 </string>

    <string name="plotsix">Нужно попробовать её атаковать!
Я потянулся за оружием, но в кобуре было пусто. \n- Чёрт.
Я повернулся к ящикам, в поисках чего-то тяжёлого,  однако тут же почувствовал как кто-то тянет меня за плече. Статуя снова ожила. В спешке я схватил какой-то осколок, лежавший на полу и замахнулся им, поворачиваясь лицом к статуе.
Статуя замерла и, медленно начала рассыпаться \n- Что произошло? - В недоумении спросил я.
После, я посмотрел на свою руку.  Осколок оказался кусочком зеркала. Быть может эти "живые" статуи боятся зеркал? Хотя, вероятнее, своего отражения.. Судя по разбитым зеркалам в уборной - это звучит вполне логично. </string>

    <string name="plotseven">-Бегите, Капитан, бегите.-это были последние слова, которые сказал Оливер, перед тем как полностью обратиться в камень....
Слова Оливера привели меня в чувства и я начал убегать от туда, в сторону перехода на наш корабль.Что же здесь происходит, неужели Оливер погиб, я так любил играть с ним в шахматы, он обещал мне, что отыграется в следующий раз, что вообще происходит. \n-Прием, быстро все вернулись на наш корабль, повторяю быстро на корабль и остерегайтесь статуй. \n-Капитан, что случилось?- с испуганным тоном спросил Уильям. \n- Этот корабль перевозит контрабанду, мы с Оливером нашли статую, которая кем-то управлялась \n-Капитан, а где Оливер? \n-Он.....погиб-дрожащим голосом проговория я.-Это статуя, у них есть какое-то неизвестное оружие, они превратили Оливера в камень. \n-Капитан, как выглядела эта статуя??-неожиданно решила поинтересоваться Амалия. \n-Амалия, не сейчас, обсудим все на нашем корабле.
 </string>
    <string name="ploteight">-Капитан, мы все уже добрались до нашего корабля, вы где? \n-Я почти добежал до места перехода на наш корабль, мне пришлось вернуться назад, так как я перепутал поворот.
</string>
    <string name="plotnine">Я услышал сзади быстроприблежающие шаги, эта статуя нашла меня и быстро догоняла, что же это такое, неужели кто-то сделал роботов в виде статуй и завел нас в ловушку. \n-Команда, прием, эта статуя нашла меня, я слышу как она догоняет меня сзади,если я не выберусь от сюда, улетайте и сообщите всё командованию Земли, я горд, что был вашим капитаном \n-Капитан, попробуйте стрельнуть в нее из бластера \n-Уильям, я бы рад, но все оружие осталось у Оливера \n-Тогда я иду к вам
 </string>
    <string name="plotfour">-Отставить,Уильям, оставайся на корабле.Это приказ! \n-А мне плев...... \n-Остановитесь и посмотрите на статую, капитан, только не смотрите ей в глаза - сказала Амалия, прервавшая наш диалог с Уильямом. \n-Амалия, ты предлагаешь мне оставновиться и просто смотреть на эту статую? И что потом, мы с ней подружимся и пойдем вместе пить чай? Если она и хочет сделать из меня камень, то пусть ей лучше придется помучаться, чем я просто сам отдам ей свою жизнь \n-Капитан, я знаю, что это звучит абсурдно, но прошу вас, просто доверьтесь мне.-сказала Амилия, и в ее голосе была слышна уверенность, она еще никогда не была так уверена в своих словах.
И тут я ненадолго задумался, предложение Амалии и вправду звучало абсурдно, но с другой стороны все то, что сейчас происходит по другому не назовешь, что же мне делать?
</string>
    <string name="scenetn">До перехода в наш корабль осталось всего метров 50, я не должен останавливаться и рисковать, когда я так близок к спасению, еще чуть-чуть и все будет кончено....
Звуки статуи становятся все ближе, кажется, что она уже у меня за спиной, до перехода всего 30 метров.
</string>
    <string name="plottwo">Статуя уже топчистя по моим пяткам, я ощущаю ее присутствие менее чем в 15 метрах от себя, мне самому осталось всего-то 10 метров, Оливер был прав, надо было хотя бы немного привести себя в форму, тогда я бы показал этой статуи.</string>
<string name="escape_one">И вот он, переход на мой корабль, я уже почти коснулся места телепорта как вдруг резким движеним я отлетел в сторону и ударился о стену, как же больно, ощущения не из приятных</string>
<string name="escape_two">Как же сильно меня стукнули, надо вставать и идти к телепорту, он всего в паре метров от меня, я не могу подвести свою команду, они ждут моего возвращения, я же им еще не сообщил о том, что после этой вылазки подаю рапорт и ухожу на пенсию..... </string>
<string name="escape_three">Не успев додумать мысль, я резко увидел глаза...чужие глаза, это были глаза статуи, она склонилась надо мной и уставила свой взгляд прямо на меня, какая же она жуткая, а ее глаза, она не похоже на робота, она как-будто живая.....С этой мыслью я начал превращаться в камень, точно так же как недавно превратился Оливер, возможно надо было довериться Амалии, но уже слишком поздно... </string>
 <string name="escape_four">-Амалия, я верю тебе \n-Главное не смотрите в глаза.-напомнила мне Амалия. А я ведь уже успел забыть об этом \nПосле этих слов я резко остановился и обернулся, что бы посмотреть на статую, опустив глаза, я старался найти ее тень, что бы понять ее местоположение и не посмотреть ей в глаза. И вот увидя тень я набрался смелости и....
   </string>
  <string name="escape_five">Что за?.....Что случилось, я смотрю прямо на статую, но не вижу ее глаз, они так же прикрыты ее руками, как и тогда, нет сомнений, эта таже статуя, что и превратила Оливера в камень, но в ней что-то изменилось. Она стала заметно больше и у нее появились крылья, что все это значит, я был уверен, что это всего-лишь чей-то робот и еще, ПОЧЕМУ ОНА ВДРУГ ОСТАНАВИЛАСЬ? \n-Амилия, твой план сработал, я сейчас смотрю на статую и как бы это странно не звучало, но она перестала двигаться.-дрожащим голосом сказал я \n-Капитан, так может эта статуя очень стеснительная?- решил пошутить Уильям, но это была не та обстановка, где это было разумным.
  </string>
 <string name="salivation_one">-Капитан, не сводите с нее глаз, эта статуя не может двигаться, пока на нее смотрят, это называется квантовый замок и эта особенность этой рассы-проговорила Амалия \n-РАССЫ?!- в один голос сказали мы с Уильямом и нашиму удивлению не было конца \n-Я все вам расскажу подробнее, только давайте вы сначала вернетесь на корабль, Капитан.
Амалия была права, я все еще нахожусь на территории врага и нужно как можно быстрее убираться от сюда
 </string>
    <string name="salivation_two">Медленными и аккуратными шагами я начал двигаться к телепорту, спиной вперед. Взгляд мой был направлен на статую, и что бы не произошло, я не должен его переводить на что-либо другое, до телепорта оставалась 15 метров, как вдруг
</string>
    <string name="salivation_three"> Что происходит? Я ничего не вижу, почему выключился свет, неужели кто-то отключил генераторы, это значит, что эта статуя здесь не одна </string>
<string name="salivation_four">-Капитан, вы в порядке \nЯ не услышал, что мне сказали по рации, стук моего сердца перебивал любой звук..Статуя, она сдвинулась, она стоит прямо передо мной, в метрах 3 от меня, когда погас свет я не мог смотреть не нее, и она смогла подобраться ко мне вплотную, если такое повторится, мне конец \n-Капитан, прием, Капитан, ответьте!-очень громко кричал мне в рацию Уильям и этим пробудил меня \n-Команда, я жив, но я близок к смерти, на мгновенье выключисля свет и статуя стоит в 3 метрах от меня.-очень быстро и четко сообщил я команде, времени у нас не было \n-Китайские генераторы-пробормотал Уильям \n-Дело не в генераторах-с некой догадкой произнесла Амалия,-Эти существа питаются энергией, можно сказать, что мы накрыли шведский стол, когда включили генераторы
</string>
    <string name="salivation_five">Неужели это конец, а я ведь почти смог выбраться с этого корабля, до телепорта осталось всего лишь около 8-ми метров...Надо спешить, неизвестно когда свет снова выключится и включится ли он вообще. И снова я начал идти спиной назад не сводя взор с этой  статуи, вот только если бы был у меня фонарик </string>
<string name="help_one">Резко погас свет, я не успел даже отреагировать, как уже чувствую чью-то руку у себя на плече, похоже это конец, никогда не думал, что меня я умру от статуи, да и что эта статую окажется расой, способная превращать людей в камень и питающаяся энергией, что за чушь, буд-то прочел книгу, написанную больным человеком...


Подумав о всем этом, я и не заметил как уже вижу свет, свет в "конце туннеля", немного не такой, каким я себе его представлял...Да и в свете этом я вижу какую-то фигуру, наверное это ангел, подумал я. \n-Ну что Капитан, с вас должок-сказал голос, очень похожий на голос Уильема, должно быть мне это кажется. \n-Капитан, да придите вы уже в себя, пора убираться с этой посудины-это был отчетливый голос Уила, доносившейся из-за спины.
</string>
    <string name="help_two">Обернувшись, я увидел Уильема, одна рука которого лежала у меня на плече, а вторая излучала свет, мне потребовалось немного времени, что бы сфокусировать взгляд  и понять, что в руке он держит фонарик, неужели...Посмотрев вперед, я увидел статую, которая была освещена этим фонариком, вокруг была темнота и только этот фонарик помогал отчетливо видеть статую и не давать ей возможность двигаться \n-Я решил ослушаться приказа оставаться на нашем корабле, Капитан, и заодно прихватил с собой этот фонарик, надеюсь вы не будете сильно ругаться- с очень заметным ехидничеством сказал Уильем \n-Другого я от тебя и не ожидал, давай уже поспешим на наш корабль-сказал я.
 </string>
    <string name="helpthree">Как хорошо, что я не один. Уильям решил ослушаться приказа и телепортировался ко мне, прихватив с собой фонарик, чем собственно и спас меня. Отблагодарю я его за все, когда будем дома, а сейчас нам нужно убираться отсюда. Все по той же стратегии мы двигались с Уильемом спиной к телепорту, освещая статую фонариком и не сводя  глаз с нее, и вот мы уже стояли на месте телепорта \n-Амалия, забирай нас с этого дурдома-сказал я, с некой надеждой на спасение. \n-Вас поняла, Капитан- в мгновение ответила Амалия
</string>
    <string name="helpfour">И вот в одно мгновение мы с Уильямом находились  уже на нашем корабле. Сложно поверить, что мне удалось выбраться живым и можно сказать целым. \n-Капитан, что будем делать теперь?
  </string>
    <string name="help_five">Мы связались с правительством и рассказали все, что здесь произошло. Сразу это дело пометили как  совершенно секретное и мы дистанционно подписали бумаги о неразглошении. Правительство выслала нам помощь и приказала ожидать космчиский спезнац вместе с научной лабораторией. \n-Капитан, как долго нам ждать помощи?- со злостью сказал Уильем, хотя по правде я и сам был недоволен решением правительства. \n-Около 40 минут, надеюсь нам не прикажут сопровождать звездный десант, еще раз я туда не сунусь. \n-Интересно, чем сейчас занимается эта статуя?- бегло сказала Амалия
</string>
    <string name="help_six">-Хмммм, и вправду, что там с этой статуей сейчас, надеюсь она не способна самостоятельна выбраться из корабля, да даже если и выберется, как она выживет в открытом космосе и попадет к нам на корабль- с ухмылкой ответил я, хоть и немного с сомнением \nК....К..Капитан-прошептала Амалия. \nЧто случ..-хотел спросить я, но тот час обернувшись, я увидел Амалию, покрывавшуюся камнем, всего в пару метров стояла статуя, эта была уже не та статуя, которую я видел, она была около 3м ростом, просто огромная, с большими крыльями, неужели она так сильно успела впитать в себя энергию корабля и стать такой сильной, Уильем стоял рядом, он так же был покрыт камнем,неужели это конец?
 </string>
    <string name="bad_end"> \nК сожелению вы не были готовы к таким событиям и проиграли. Возсожно стоит снова попробовать и на этот раз смотреть в оба...главное не смотрите в глаза</string>
    <string name="happy_end"> \nВы вместе со своей командой решили просто улететь домой, но что теперь будет с этим кораблем и где сейчас статуя...</string>
    <string name="endship">Что это за чувсвто....тело такое тяжелое, я не могу пошевелиться, значит вот оно каково это, быть превращенным в камень....Оливер, прости меня....</string>
<string name="endhome">-Думаю это не наша проблема, давайте уже вернемся домой. Уильям, врубай ФАРП двигатели на полную, Амалия, скоординируй корабль, мы летим домой...</string>
</resources>
